如果你鐘意左個女仔，你會點做

自己鐘意左個女仔好耐，同佢互動相處都唔錯，都有出過街，曾經有段時間都曖昧過。不過其實佢有男朋友，關係係點我就唔知。可能會有人話，有男朋友你仲去追，係唔係on9。但我想講，當真係遇到個你好鐘意嘅女仔，你點都會好想追到佢。我諗緊好唔好同佢講清楚，因為我係好想知佢係點諗先會同我單獨出街。但又驚講完會好尷尬，無frd做，因為大家都係同一個party，間中都會見面😞😞😞

不要暗戀

你只係諗自己，只係想得到佢，你諗下你追佢，佢要同男友分開，你認為佢同男友分開真係可以開心到，然後同你一齊開心咩？

清醒下，你想追人只係喺自己角度出發，你根本冇諗到你鍾意嘅人，將會面對幾多難受嘅感覺

如果佢有男朋友都接受你
他朝君體也相同

鍾意佢d乜
身體以外既吸引力，有無？
證明比佢睇你先有丁點勝算

其實如果真係大家中意大家根本唔洗表白.. 表白係ON9行為
如果佢真係中意你 你可以試下佢底線
如果佢會做 唔會拒絕 咁慢慢就會發展為情人
如果你企係道德高地 覺得搞人女朋友, 你就唔好搞人啦

其實我唔係無諗過，只係我覺得自己有能力帶到幸福比佢多過佢男朋友。而其實我只係想同佢講清楚其實依家個關係係點，就算係無可能一齊。起碼比我得個知字，死左條心

你覺得姐，你依然喺自己角度出發，你又知人哋男友比唔到？如果係比唔到，條女一早分咗手，唔好合理化自己嘅行為

如果你話條女同你有曖昧你想搞清楚，咁你應該係去確認同佢嘅情況，而唔係話我要佢同男友散然後同我一齊

你可以做嘅係等，被動地等，而唔係主動拆散人，他朝君體也相同

唔鍾意埋右？

真係鐘意佢性格上多過外在。佢差唔多100%符合我鐘意嘅個type女仔，而我之前都真係無遇過同我理想型咁接近嘅女仔。所以我先唔想後悔，但又唔知點做好

我有諗過等，只係感覺上，依家唔清唔楚，對我自己黎講都好痛苦。你講得啱，我真係幾自私嘅😞

認同 最好唔好主動去拆散人

不過你點知佢有男朋友？自己爆出嚟？

就算你真係夠膽去撬牆腳而且撬得成
你都實會比身邊人睇唔起
冇人會真心戥你地幸福

你有冇諗過個女仔想唔想

個女仔同佢男朋友的關係係點架？
佢地拍左拖好耐？

毒撚先會覺得出街等於有意思

其實單獨出街又唔代表D咩...
你嘅曖昧會唔會只係佢收兵/搵水泡嘅表現
佢又無同你講過佢同佢男友有問題
自作多情隨時出事

拍過啊

但係啲身體接觸都好曖昧，或者可能我get錯掛😞，但都sure唔係收兵嘅，個feel唔似係

點曖昧法

你打下我，我打下你，身體接觸可以去到腰個到算唔算

一定係做狗公搶咗先講
利申 做過